[推到泛民收皮]因泛民唔開會令議案由嬴變輸實錄

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

此 post 將不定期更新，請廣傳

Push

好好記錄底班犯民呢幾年做過幾多出賣香港人既野

講個笑話，關鍵一席

條撚樣區樂軒，早兩星期去旅行唔投票 18 億元朗行人天橋唔就唔出嚟交代，今個星期去開會否決觀塘噴泉就出嚟 post fb 領功

我依世都記撚住依班犯民嘅嘴臉
之前係咁屌本土派，到依排關心天琦都係因為選舉近了，要食人血饅頭

區諾軒所謂「道歉」及「交代」

天橋超撚離譜

由贏變輸入球統計區

@真俊華
@食魚有魚味
@LIKLN
@慕清流
@五毛狙擊手

支持樓主

如果有楊岳橋由補選到而家既紀錄就好
邊撚個再講關鍵X席都可以兜野車埋去

楊岳橋：沒有梁天琦，也許沒有今天的我楊岳橋。

LIHKG @ Android

自己錯左仲講到爛委屈咁，屌

區諾軒終於發老脾

睇留言，佢同亨利嘈

專貴嘅區議員俾亨利問點解唔開會，惱羞成怒發爛渣

[回帶] 涂謹申: 港可割讓西九站土地 避免一地兩檢牴觸基本法

LIHKG @ Android

呢個人地整，好正

區諾軒凶鳩亨利

楊岳橋：今次入獄的人都因為案底而令人生變得更精彩。

LIHKG @ Android

,

司徒華先生是香港推動普通話的旗手！

LIHKG @ Android

司徒華：即使六四發生，我仍堅決支持「回歸」

LIHKG @ Android

泛民一向都係借機比議案通過，表面扮反對姐

難怪細個時，成日見到「走狗司徒華」

所以長毛賊話佢癌症上腦其實無講錯，係harsh左d

支徒華死左都要鞭屍

到投票你班傻柒咪照投犯聞 冇計啦要爭取垃圾聞煮就一定要投聞煮派

樓主係咪假設如果全部泛民在席會投同一邊？
有冇諗過可能部份泛民「不反對」某d議案所以先缺席？

泛民狗笑撚死人

Karma

Update 版

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，8名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

選民投票果陣又話守住關鍵一票
到佢真係開會, 又真係關鍵一票果陣唔見左人

根本係違反選舉說明

推

「唔制呀 我唔鍾意」梁耀忠推莊拒當主席 工聯會接手

LIHKG @ Android

呢單嘢係提議成立委員會嘅張超雄竟然唔撚去開會，而家傳媒想做鳩白頭宗就故意唔提前面嗰節。

【網台有片！】范國威：游蕙禎、梁頌恆禍港

LIHKG @ Android

有人推咩

又唔計attendance，走堂都冇所謂

最近版加多左幾項，大家幫手 share

2018年6月8日，鄭松泰在內務委員會動議立法會授權成立委員會調查港鐵涉隱瞞沙中線紅磡站月台不合規格，動議以5票落敗，5名泛民議員包括涂謹申、尹兆堅、梁耀忠、李國麟及郭榮鏗缺席投票。

2018年6月22日，工務小組審議「重置中環郵政總部」議案，泛民議員反對重置方案，指政府10年前就中環海濱三號用地設計諮詢公眾時，並無提及會拆卸郵政總局大樓，批評政府隱瞞、行為閃縮。最終議案獲得通過，4名泛民議員包括莫乃光、張超雄、黃碧雲及陳淑莊缺席投票。

2018年6月25日，工務小組審議審議機場三跑系統的3項相關設施，涉及金額逾48億港元，最終以24票贊成、7票反對獲得通過。3名泛民議員包括胡志偉、尹兆堅及許智峯缺席投票。8名泛民議員包括黃碧雲、林卓廷、鄺俊宇、楊岳橋、譚文豪、陳淑莊、郭家麒及莫乃光更投下贊成票。若缺席及投下贊成票的議員能夠出席會議並全數投反對票，議案終會以18票對16票被否決。

泛民打手唔敢回應

第三個

dllm返黎坐下都唔撚肯就每月九萬蚊袋袋
究竟佢地做過啲乜撚嘢？

選舉時班豬會自動失憶

睇下民主黨2016點講

資訊科技界議員洩漏市民個人資料，呢單真係經典

在樓價高、物價貴、競爭激烈的香港社會，生兒育女似是一個遙不可及的願望。即使是年僅31歲、月薪逾9.6萬元的立法會議員區諾軒，也慨嘆工時太長，惟有與太太一起事業至上，把「生仔」退為「一個好次要嘅目標」。

區稱，與太太每日上班10多小時，難有能力盡父母責任，倒不如着眼目前，努力工作及照顧家人」。他又認為，不少80後或90後覺得生兒育女已非人生必要目標，「因為呢個社會太多嘢風高浪急，倒不如盡量爭取先」。

林鄭豪擲公帑1千萬美元入亞投行 泛民消失民主黨投讚成票！

LIHKG @ Android

［泛民］［關係法］梁家傑反駁陳浩天：應游說中共按基本法辦事，突出香港並非中國的「白手套」！

入面隨時有個就係三國殺打靶狗

唔識睇

我老豆舊時叫佢做司徒老賊

我宣布哩個post入面全部都係五毛親共仆街仔

戇撚鳩

關鍵一席變關鍵出席

表面反對
實質支持
你仲唔明！？

實話實說，連最基本嘅出席投票都做唔倒就唔好怪人唔支持你

有D大灣、大白象工程果D，本身係咩原因自己心照

支持樓主，客觀事實

支持，上次出呢 d post 比人屌我係五毛，仲話亞投行無問題

為贊成而反對

呢個post唔推唔得!特別選舉臨近，睇完自己決定啦!

記錄埋李卓人、劉慧卿、湯家驊、何俊仁2010年支持修改議事規則

民主黨2010趁着五區公投，入中聯辦密室談判，支持偽政改令功能組別千秋萬世

泛民正仆街！

堂堂立法會議員走去偷電

電動車非法充電 許智峯被投訴

連登仔唔鐘意嘅張超雄反而係最勤力個幾個

公民黨民主黨叫人去大灣區住

小麗老母反16年口。拒撐自決

泛民大台拎馮檢基講過佢上次係最後一次參選，而唔提李卓人都講過上次係最後。屌你，斷章取義，五十步笑一百步。

lm

晒氣，港獨自決入唔到閘，泛民又無所作為，點解仲要曬時間睇立法會投票？？咪由佢建制派贏晒70席囉，肯定最有效率，唔洗發言，全部一致通過，大家都係想咁je

直頭執左個垃圾會佢 浪費納稅人既錢出糧比佢地

好難，可能下次政改加到100席，個個保皇狗月入20皮

咁點呀 吹呀
我地民主黨訓係到都5區贏哂
你有本事搞到有2區入唔到我切

仲有李卓人當年支持修改議事規則

長期置項

屌你班泛民厄飯食

呢d資料好正

泛民打手去哂邊

數緊捐款掛

推到補選

推到2046

[九西笑死人] 李卓人支持港珠澳撥款為你守護庫房公帑！

重有三國殺打靶狗

萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」

LIHKG @ Android

【五手狙擊手入嚟】梁家傑：公民黨一直以來喺立法會既撥款之中，都支持興建港珠澳大橋

LIHKG @ Android

班仆街咪扮撚曬唔開會去投票，咁咪唔使得罪中共囉 而家班仆街飯民打手又洗版啦，逢大時大節亮吓相，又逼香港人投班飯桶啦😡😡😡

每次近選舉都有一批左膠打手叫人含撚投票
次次都係“有飯民頂下都好，你照含撚啦”
但飯民周不時係立法會投對家/白票/缺席投票
但係左膠就要求你選舉時唔好投對家/白票/缺席投票
總之有飯民一日， 我都係投對家建制焦土
飯民只許州官放火， 不准選民點燈

今年應該會少左好多人投立會
垃圾飯民

關鍵一席喎

賣左咁多年已經現曬形啦 仲vd意思過自己係關鍵一席

六月嘅post都推得番上嚟

我好記仇架

關鍵一票
唔去投票